vaping 友入

岩岩買左eleaf ，blue berry cheese cake 個sales話coil gotta be change a month。有無telegram交流下